民眾證劵竟然請到jim rogers 9up

咁撚勁